ADAM - Moje rdina ja jsem Adam. jsem se čtrnáct té ho devatenáct set sedumdesát čtyři. jsem z VIETNAM ja bydlim v hotelu Trim v pardubice pracuju tovarla KYB pardubice. mám manŽELKU jmenuje se Eva tricet lét. moje mám dva ch jden se menuje Adam a druhy se menuje Adam. bydlim tady už dva roky. středoŠKOCKY.
